[
    {
        "question": "為什麼科學園區裡面常常跌倒？",
        "ans": "因為那裡很多絆倒體（半導體）。"
    },
    {
        "question": "開壽司店的人是讀什麼系？",
        "ans": "美術系（賣壽司，台語發音）。"
    },
    {
        "question": "哪種花最沒力氣？",
        "ans": "茉莉花，因為好一朵「美麗（沒力）」的茉莉花。"
    },
    {
        "question": "什麼昆蟲生下來就沒力氣？",
        "ans": "蝴蝶，因為「蝴蝶蝴蝶生得真美麗（沒力）」。"
    },
    {
        "question": "什麼東西看不到卻一定會來？",
        "ans": "明天。"
    },
    {
        "question": "阿拉丁有幾個哥哥？",
        "ans": "三個（阿拉甲、阿拉乙、阿拉丙）。"
    },
    {
        "question": "有個人每天吃五蔬果，結果變得怎麼樣？",
        "ans": "他變健康了"
    },
    {
        "question": "什麼題目最時尚？",
        "ans": "非選題（fashion）題。"
    },
    {
        "question": "哪一個按摩椅品牌最脆弱？ ",
        "ans": "Tokuyo，因為偷哭唷。 "
    },
    {
        "question": "有一天小明走著進超商，坐著輪椅出來，為什麼？",
        "ans": "因為他繳費了。"
    },
    {
        "question": "誰不會說謊？",
        "ans": "披薩，因為披薩只有偶數6、8、12片，沒有7片(欺騙)"
    },
    {
        "question": "阿笠博士失憶會變什麼？",
        "ans": "阿笠洗像？(台語)"
    },
    {
        "question": "一間餐廳裡面，誰厲害？",
        "ans": "客人，因為他們有點東西"
    },
    {
        "question": "超人保護地球，那誰保護城市？",
        "ans": "螢幕，因為螢幕保護程式"
    },
    {
        "question": "什麼水果最容易迷路呢？",
        "ans": "榴槤，因為流連（榴槤）忘返"
    },
    {
        "question": "哪一個字需要寫很久",
        "ans": "朋，因為一寫就要寫兩個月"
    },
    {
        "question": "為什麼喉嚨痛的麻雀沒朋友？",
        "ans": "因為他很難啾"
    },
    {
        "question": "為什麼柯南都穿同一套衣服？",
        "ans": "因為怕別人說：「哇～ 是新衣(新一)耶！」"
    }
]